男朋友係player，但吾知點解床上表現非常差

我同佢係上莊識嘅，一齊之前都聽過人話佢食好多女，連教學助理都食過
有次同佢喺機緣巧合之下一齊咗，做愛個陣除咗頭幾次我吾識嘢之外，之後佢每次都好快出嘢同軟埋，我根本就未爽夠
我原本諗住佢係player，會有番咁上下技術

交俾我啦咁

唉，而家每次搞完我都要返屋企自己diy

有乜所謂 佢射左咪轉位你屌佢囉

佢會打我

Sor囉

你地幾歲？

佢23 我18

點樣上莊識

老鬼個d

有冇互含

初初屎眼窄係咁 到你鬆到瀨屎果陣佢就會持久番

你男朋友出左個post話你個閪好闊啦

爛玩唔等於玩得好

出面射夠都唔洗滿足你
邊間U?

邊個話講波一定要踢得勁

大隻都唔等於聖育強啦
更何況player
玩到精盡人亡先輪到你互含啦